有冇人睇緊tvb新紮師兄...入

有冇人聽到超星神主題曲.....

出面有post

聽唔聽到超星神

心諗首歌極熟

我正想問

你都聽到

今日先有人係連登開post this

係，我估係原本首歌tvb無咗版權，所以用其他歌代替

今日連登先有人開post講超星神

我明你講咩……有連登仔係tvb做用呢首都唔出奇

嚇撚到我on99
我仲以為屋企人播歌
係酒吧播超星神